想練氣應該游水定跑步

50自可以游30s
但一游耐啲就跌得好勁
如果想50自游快啲同想練氣應該跑步定游水?

游多啲水

練水 利申：Ex D1 Swimmer

介唔介意分享programme

冇programme比你 不過用管練氣係事半功倍

好啦 會努力
不過我純粹為興趣

游水

遊完再跑
全身都攰個陣跑步可以有事半功倍既結果

游水透氣管？
唔上水狂遊？

乜玩法？請指教

傷身呀, 做運動要練氣微微出汗KEEP住越做越有力
家陣做運動練氣唔係做咕呢死頂

游完都無咗半條命仲要跑步

小弟受教
我觀點係 遊水好多力都係用上身
而跑步主要下身
交替練習可以更全面
加上可以感受到2種唔好而又最common 既
帶氧運動 幫助一定唔會差

咁可能要自己平衡返

點游先好？練氣
chur 游50米快既
定慢慢游200

想練50米就操100米啦
50米主要都係靠力量
100米先要水感同技術
你愈游長愈慢好大機會係你技術唔好

下 游水好似係用全身
反而跑步比較主要下身

遊水6成都係用上身 所以我
話遊水好多力都係用上身

慣咗頭50 chur到盡
如果游100 最尾嗰20會游到遇溺咁
應該真係技術唔好

我蛙式靠腳力

唔係都要對手用力支撐住個頭咩

但我手力廢
蛙手推唔到滯

咁巴打點換氣

換到
個頭上到黎
但對向前推進無幫助姐

屌 我都係咁

以前50自最快游到28,9s

平均都係30s左右

但游一百自就好似想死咁

一百對我黎講已經係長途